[召喚backpacker] [kickstarter] 神袋

心目中最理想既旅行daypack出現了

backpacker恩物, 就咁攝落大backpack度, 勁慳位, D料睇落去都唔錯咁, 唔會膠膠地柒柒地

link:

US$ 55 E-Pack Early Bird Special
US$ 109 or more Two E-Packs
Pledge $155 Three E-Packs

有冇人有興趣一齊買夾shipping, 因為shipping都幾甘下, to hk 要成us$20, to us都要$10

ESTIMATED DELIVERY
Mar 2018

幾十蚊港紙都買到咁上下既嘢，點解要用幾十蚊美金買？